林太VS德銀你信邊個?

林太
德銀

尋日師傅live話下星期試下唱好樓市，仲可能買返個單位玩下，你又點睇？

德銀，魔通呢類年年講一次，十足去澳門見到啲賭徒，開咗十鋪莊，冇理由仲係莊，呢次開閒，十一鋪又莊就估12鋪開閒，去到16鋪開咗個閒就係分析，500一鋪輸足8000執返5舊，贏咗

德銀搞到就執就梗係信林太

德銀收皮啦 就執啦

冇衝突架
可以升多兩倍
然後先跌一半

林太12票

德銀俾海航買左
信林太

信林太
幫佢奶西都無問題